如果有得揀，你想喺邊一年出世？

1990

有得揀就緊係唔出世

2077
到時可以體驗cyberpunk

唔想出世

最好應該係1975年出世？
完全經歷英屬香港最美好時期

金融風暴慘少少 但最多搵唔到野做
上一輩負資產大部份都慘過你
好彩d 2005-07年買埋樓

我呢年出世但我想早多十至十五年出世

去感受香港同日本九十年代嘅美好